訂到PS5嘅請入

今日收到電話好開心星期五可以買到!
但係開始覺得好煩惱
諗緊應該自用 定係 賣出去?
自用的話暫時冇乜新game
carousell 放緊$7000-$8000
係咪應該即賺呢？

賺左先囉

間間鋪都係賣依個價
咁點解要搵你買 唔落鋪呢

聽日公開發售有大貨?

炒家就收皮啦，屌你老母

咪放囉，放唔出咪自己玩

我排1000蚊

去排精神科好d

一齊？

Sony 益會員 唔益長期 PSN 客戶 吹佢唔脹

PS5 早買早難受 新主機問題陸續浮現

賺左佢等PRO出啦

等出PRO先買 暫時無GAME打動到我入手

Sony不嬲都狗 賺錢行先 奶晒共

你自己都講左無咩新GAME 仲問
賣左佢遲D再入手 等於有部免費既
又唔係唔再出

same
原本想出ps5 玩spider man
但原來又係得9個鐘大型dlc 當3A
算數 出pro 再買算

其實根本少量人會食炒價買，
我覺得原因係無乜game好玩，
啲炒賣係假像嚟，呃我唔到嘅！
我成班打開機嘅朋友都無一個想買住。

會食炒價嗰啲傻仔黎

炒狗以為 好似iPhone 咁炒

當最大需求係大陸

但係部野咁撚大部 偷運番去成本都高好多

小你老母炒狗

正價有貨咪買囉

啱呀

行撚開喇

賺錢行先 就量產 大賣喇

炒價益Sony袋咩 ？

又講奶共 煩唔撚煩

佢奶共唔講得
講事實都咁驚？
你so-called 嘅量產仲會大賣咩？
長期嚟講你有見過市場斷貨咩
係一開始放售先多人爭 量產嘅嘅話個個都唔柒使爭
反而少咗討論仲要第一水通常都柒嘅

笑撚左 我有咩好驚 你真係低低地

佢奶唔奶共關我尻事

最撚憎d人成日 將所有野政治化

全部手提電商都奶共 你用call機呀 bun7

聽日比係你正價買到 你奶唔奶呀 傻仔